到底應唔應該公開保釋條件內容？

應該
唔應該

有人屌：

「啲保釋條件內容流傳到我簡直想捉鬼⋯大佬，呢個唔叫新聞自由，係放之四海嘅基本法律原則，你地係咪想搞到呢個case同後面所有國安法case都有藉口變完全不公開審訊，推佢哋入個黑箱度？自己控制下自己好嗎？？啲網媒控制下自己手勢好嗎？？

呢 個 唔 叫 新 聞 自 由
讀 多 啲 書 啦
唔 好 害 佢 哋 啦
無 人 屌 咪 我 屌 囉
我 唔 驚 得 罪 你 班 一 線 網 媒 同 政 治 明 星 架」

另一邊箱巴治奧公開保釋內容

點解唔公開得，有咩理由

一黎法庭有條例禁止公佈（9P）
二黎又有人話會影響日後變為不公開審訊

保釋條件唔係不嬲都比公開架咩，肥老黎都係咁公開

2就荒謬，同唔好得罪共產黨廢事比機會佢搞你冇分別

全員無得保釋 咪唔洗辨論9P囉